藍絲點黎？藍 報 橫 行 !

頭條日報呢類免費報紙
會出現係大量私人屋苑及黨鐵鐵站
如果有手足可以幫手攞曬去回收
就可以斷絕呢類藍報橫行

如果可以我哋都可以整一份報紙出嚟
同港共政府搏鬥 加上大量文宣
制衡免費藍報

長期下去意形態就會對立， 繼而有社會上所講嘅藍絲出現， 因為長期接收錯誤扭曲嘅資訊。
佢哋會好討厭抗議或反對嘅一切行為
甚至進化到佢哋會認為遊行冇問題但要和平

有冇更好嘅對策？

免費報紙問題係錢

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

可以 籌旗

免費報紙收入來源係廣告
就算係大家眾籌搞報紙都唔知個資金營運到幾耐
我覺得要搞就搞掂佢啲廣告商
爽報就係因為比人打壓無廣告而死

廣告方面比較難搞但如果你話用人手去到每日搶報紙拎曬去回收反而更有見效 啲公公婆婆又有錢使

反而我哋要阻礙嘅係真正嘅讀者而唔係攞報紙嘅人

幾多呀婆拎黎賣，睇既人好少

藍絲鍾意請講話而家出街”會比人打” “會比黑衣人打”

佢哋根本連而家係白衫打人都唔知 都混淆

更加唔知白衣人係邊個安排黎

唔係講笑成個post我講我做物管嗰邊嘅住宅係好多住客會特登上嚟拎一拎報紙再返去

唔比佢啲讀者睇到=要拎報紙回收運動
但佢地呢啲免費紙媒出紙量=一切
多人拎但真讀者拎唔到，佢咪繼續增加出紙量
出紙量越多=佢地造到個靚數據比啲客睇我有一定嘅讀者，黎我到落廣告實無死

不如大手買蘋果周街派
如果大手買同話個purpose比蘋果知
應該有平

出紙量越多，咁佢哋嘅成本就增加
我哋就可以越拎越多畀公公婆婆

其實蘋果個名已經臭曬
好多偽中立藍絲會抗拒

我哋要學對家咁樣
同一個大老細
但唔同子公司
整啲咩點新聞眾新聞 咩咩新聞總之畀個新名佢